[Goodbye Hazard] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

馬卡報宣布車路士與皇馬達成協議，簽入夏薩特

Hazard Giroud Willian
RLC Jorginho Kante
Emerson AC Luiz Azpi
Kepa

Link?

留力爭四定歐霸好

收埋世三係咩玩法

拎到歐霸，失去世三，值得咩

點解夏狗可以肥到咁